得罪講句，依場運動已經輸左

1. 中共已經當左場運動係革命

一開波個口號已經奶左野。

成場對於中共黎講，已經係屬於顏色革命。基本上係默許班狗武力升級至無上限。班狗點做，中共都會係嘉許佢地。

2. 商界開始歸邊

一去到公司生存個位，國泰炒人唔手軟。地產商一比人大一大即刻出報紙。大部人嘅老細都係大商家，唔係會同你罷工嘅弱鋪頭仔。

3. 不合作運動不得民心

連登仔睇黎睇去都係連登，圍爐太多，有幾多人真係知呢個社會其他人點睇？連登仔成日屌香港人鍾意返工，因為大多數人無一個家庭/負擔，自然口輕輕，如果屋企有小朋友有老人家有樓要供，有無人會同你長萬罷工？

對於好多人黎講： 未見到送中條例嘅害處， 先見到反送中嘅壞處。

4. 仲有好多好多

- 焦點已放落班狗到，唔係成件事

-做錯事，每次都係： 都做左，可以點？/ 無反思自己做緊咩

- 政治原則： 政治係好多人有好多訴求，係要compromise , 好多人真係太硬頸，只為道氣

- 好多手足只為攬炒，除左一無所有嘅人，攬炒真係可以有大多數人支持？ 攬炒可以有咩logic , 令政府回應？ 政府有無限咁多手段同資源去對付攬炒。

利申：3 毛帶風向

革命不是請客吃飯

係，但要諗下一步

失敗撚

已輸

輸你老母 咁快放棄 對唔對得住以死明志既人？
我唔理你地覺得佢哋做得啱唔啱
大家既理念同目標一樣 做自己做到既野
兄弟爬山 各有各做
係到互屌不如諗定文宣方向
不分化 不割蓆 不譴責

唔反對革命，但如果真係想革命成功可唔可以study下民意係歷史上成功既革命黎講有幾重要

你覺得贏緊無問題，唔好活係自己世界

收皮啦！
核爆都唔割啊！

3毛撚

燒機場啦咁

依家講緊未開槍，未真係見人就拉。 香港人已經腳軟

推 係時候再反思下一步點行 唔好忘記自我修正

我同你真人出黎傾？ 講完3 毛就無事一樣？

未輸
仲有好多牌

核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割

無人話贏緊 繼續一齊努力啦

做好文宣拎街坊支持好嗎？
香港人支持作用一定大過幾個鬼佬旅客

日日靠捐錢比小朋友出去武勇？ 一日無幾十個呀

唔可以話輸咗，但唔檢討就真係會輸。我地要民意，今日機場一役失民意，呢場輸得好慘。

輸你老母

BLOCK得

咁你唔好出黎啦 亦唔好批評 我哋會打到最後 thx

人地公道講句又要一句失敗撚達埋去
有無虛心過聽人意見再去改進過啊？

依家就係 好多人比情緒帶動緊

根本無分析 ，無諗 ，無人諗過對話

收皮啦

你block 啦， 活係同溫層做勇士

好行唔送

正視問題啦 日日留係同溫層對件事冇幫助

當你變成整個運動既負累時非割不可，受傷姐姐的眼不能因你的on9而算數

輸咩都唔知， 打完3 毛打完失敗主義， 之後？

件事唔會解決

負評，不推文回覆，block，上一頁

不如討論下？

你同藍絲無分別

冷靜啲唔好咁易比人煽動
咁做同班狗有咩分別
諗清楚先做唔好盲跟

好多狗入緊機場⼁

我唔會，我愛香港

雙普選喺中共眼中同革命無分別

今日輸得好徹底

做場大戲，

你想討論嘅咪講囉
打句咁嘅標題打擊士氣 立心不良

三號幹線，十幾部狗車入緊去。

失敗主義

希望仲有機會翻身

你要報仇都要plan下架 開人就打唔會達成目標

失敗撚必須單機

P牌推唔到自己個po

公安單野

親身同現場個外國記者傾過
求認真睇

中後段我先到場
發現有3個可疑人喺到唱雙簧
不段話見到踢人打人既係帶住耳機，叫我地放人
佢地不停轉換位置，然後相繼認同對方

跟住我見到有外國記者解釋經過
佢係第一身見到事發經過，有show相比我地睇
首先佢話個疑似公安一被發現
已經好多人圍上去想出手
佢影到一個人攞住棍想打
上前想保個公安，比人打傷埋
個個不斷踢，個記者用身去擋都踢
眼同手都受傷，比人拉返出來先無事
佢話開頭用棍篤人嗰個一打完就散水
我問有無見到”帶耳機人”
佢話無，但太亂不能肯定

比人完美劇本哂啦！
機場張皇牌送出去比人！

有人想跳step

先爭取五大訴求啦，好唔好

跳step一定輸

雨革失敗主義開始進場

1997後香港人輸左好多啦，你立法會過法例都輸左n次

真係好多好多人 好無力 無希望

小朋友睇得多one piece ?

不完美 可接受 有咩地方做得唔好有錯下次改善

運動
呢場係革命

活係自己世界比失敗撚更要單機

未輸

本身場杖冇人諗過贏或輸 亦唔好再講個輸字 一場成功既運動士氣非常重要 不如大家一齊諗下可以有咩可以做得更好 更進步

都未完 輸乜撚

連登重多鬼過機場

日日都話輸啦

從來都冇贏過，點輸

講完之後？ 你係同溫層好舒服，出去現實社會睇一睇ok?

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

其實革命真係要有策略同聆聽
不是盲目得個勇字
我諗林奠等咗呢日好耐
民意一逆轉就會完
所以停一停
現在一定要用軟姿態繼續個運動
唔比機會個仆街正苦有機會
一定要 keep 住去到九月底
九月底係大陸嘅死穴

睇你第一個point已經想講：收皮啦你

收撚皮

一個on9仔學人扮軍師

得罪講句 你番去睇央視 岩你 個度世界和平

你講乜鳩

學撐警班撚樣咁撐到底呀 屌 不割席

屌你啦，你一定唔撚熟中共d 仆街野

始終都係年輕，唔會太care 民意
冇民意你獨立都冇人承認

失敗主義撚pc仔

你話輸緊冇問題 你話輸咗我一定屌爆你個死三毛

你實比人屌

出黎傾下？ 大家開live ?

我覺得做得好好wor

屌你老母個臭閪

Ok我坐等一國一制

咁又可以點呢？

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

係做得唔好 但唔可以失去信念

輸左就要檢討 下次唔可以再輸

大家就係咁諗下

-做錯事，每次都係： 都做左，可以點？

你講緊政府?

唔知你有冇去現場?
我已算好少落現場
但上星期日我去左ssp同tst現場睇
我感覺唔到民意會短期逆轉
呢點係我一丁友去睇完的感覺
真係同只睇電視上網報導差好遠
所以我唔覺輸左
只係55波

不推post模式開啟

又捉到一隻五毛
起底，負評，上一頁

睇完口號奶野你都已經收皮啦
光復可能對各人定對唔同
不過二百萬人遊行當中亦有唔少人呼籲一齊叫光復香港 時代革命
咁你可以點講

利申 唔介意活起二百萬人既溫層 你單機啦

之前出埋咁多鳩post
依家突然看透一切，全世界都睇唔透既事就你一人看穿了

一講唔同意見，我比人屌到pk, 諗新出路好難

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

真

由佢屌，由幾個小時前捉公安已經有你主題諗法
三毛，分化撚，P牌仔。我已經冇所謂

老老實實 唔好次撚次毛澤東咁自己洗自己腦
不分化不割席
我聽你講 出面啲人都唔服

和理非主場 有鬼就人人皆知
搞到咁緊張 同場既和理非好易奶野
次撚次都搞鳩無還擊之力既人

咩野呢場運動已經 輸左/贏左/完左/咩野左
我已經聽到厭

輸左咁點？
香港人有得輸咩
輸左唔反抗咩？

冇睇內文

真係3毛

今日嘅機場運動只係情緒宣洩

請不要放負
亂我軍心者 斬立決

屌，反政府本身就係革命
呢條樓主講乜鳩野?
去到咁既情況重講運動
運動去體育館啦

大家冷靜聽我講一次
hkia 其實已經完美拆局

機場operation其實冇停到
裏面照上客照上貨
佢而家唔接本地客 淨係做轉機客同空運
到港客照落地
其實對香港一啲都唔傷
反而仲令到啲客濟留咗增加酒店預訂

希望大家冷靜啲咁諗一諗

其實會唔會係你無野可輸？

輸你老母 失敗撚

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

贏同輸都唔關你條支那仔事OK

你話係就係啦， 成個連登只可以打氣

你話我係就係啦， 我三粒星架屌你老母，廣東話正過你呀

this is civil war already

柒頭 作過啦 0/10

不推文回覆

屌你老母 block 7你

不如你講下有咩係實際羸過

敢問你有咩野輸？

塞就忘記咩鬼唔鬼
旅客嬲唔嬲啦

抗爭呀 依家 要關心全世界不如返屋企訓啦

聽日繼續塞爆佢

你講野有論點？ 成件事可以點發展呀，你屌完就算

你個ac幾得意

係呀 但會keep going

失敗撚
想贏就講點做好啲
冇人想知你幾失敗

收皮

死左6個
仲要忍？
已經坐左幾日
升級就一定
只係升到咩程度冇人預到

認同

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔同意，人夠多點都贏

輸你老味

手足有做得唔好嘅地方就一齊改善
而家絕對唔係灰，唔係割蓆嘅時候
對家就係想令到啲人818唔出嚟

BLOCK

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

我係真香港人，幾個朋友用呢個account , sor 唔係pc牌 。 連登一開就黎左

block

好

明顯係警察搵人做臥底 引人衝啦

811 係咁 今晚又係咁

721 811之前完全無人捉到鬼 今晚半個鐘之內連捉兩隻?

唔係換衫黑鬼抹鬼 搵鬼信咩

今日係 唔完美，可接受，但需要改善、改進

真係好戀戰

個個睇完話block ， 會有改進到咩？

唔割都要evaluate啦⋯難聽講句有d前線真係太有勇無謀，冇分析，禁唔住道氣

輸你老尾呀仆街

係咪一定要認同？

今日成功癱瘓機埸，各位好波！

你何嘗唔係一樣

係咪畀三毛hack

輸你老母呀 放失敗風

死五毛
屌你老母含家鏟
你就輸到肛門爆裂
生女就比人姦 生男就冇屎忽

收皮啦 block得

雨傘個陣大家嗌句我要真普選都被人當顏色革命架啦，又係唔好得罪共產黨？

輸輸輸 收皮啦

樓主會唔會純粹講下等大家一齊諗個新方向？

其實呢場唔係球類比賽，無分數可言，所以未到最後一刻我地唔會講個輸字ok? 可以講要諗新方向，但一場鬥爭最忌講野影響士氣：）加油

輸咗？
我地已經nothing to lose
怕咩野輸

呢種想法令到運動失去咗糾錯能力
有任何有問題嘅事，就一句各有各做
最後就付出沉重代價

屌， 真係要停一停諗一諗

不分化 不割蓆

我地係邊個？ 前線手足？ 定香港人？

推
一開始唔小心負皮咗，睇睇下覺得你有道理，唔好再見到唔啱聽嘅意見就blocked，反省係要嘅

屌你

哇你曲定直啊

係啊係啊你好叻 咁都俾你估中

再諗下一步點做，唔畀負面情緒影響，不推此

又唔好用個輸字
每次賽後檢討下姐

唔可以話輸咗，但唔檢討就真係會輸。我地要民意，今日機場一役失民意，呢場輸得好慘

你話輸左 除左放負 會有改進 吾應該起個咁撚柒既標題

所以有咩意見？
提出問題唔提出建議有乜撚野用？

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

屌你老母臭嗨你咁講喺想點

大家記唔記得
我地係要攬炒
少少輿論壓力算什麼
不割蓆 放核彈都唔割！

不推文回：收皮

屌你 我都未話你p 牌啦

支那仔最誠實 我一定信你

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

如果咁様我地輸了，咁點様我地至會贏，請賜教。

輸既咁你走先，我地會打埋剩低既仗

呢啲時候如果有心既就幫手諗點出文宣
如果係度宣示失敗主義咁免喇

善用不推文功能

唔洗你信架， 叫大家諗咋

革命而家先開始！

唔好出埋呢啲post打擊士氣啦
你可以講我地今次有咩可以改進同下次做返好啲
一日未成功都唔代表輸架！！！大家頂住！

淨係講點輸，又唔反思下可以點改善，咪樓主呢d失敗主義者囉

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

吊 日日都有人出post失敗緊架啦
終極結局係點唔洗諗都知係
咁又點姐 話知你七百萬一千萬人上街
政府冷處理 冇得完架 贏到黨咩
運動完個日大家成為罪人 呢d大家都清楚架
但香港人就係撑到底呀嘛

1. 中共唔想介入，警察係港共最後防線，焗做

2. 商界幾時有站過你果邊

3. 個個星期遊行夠阻人啦，點不得民心? 屌人返工唔得，罷工又唔得，咁咪撚叫呢場做運動啦，返屋企嘆冷氣啦?

200萬人示威都無用，唔攬炒可以點?

不分化啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個問題係攬炒除左細路之外，邊個支持

又話理性討論 你咩撚野呀吊人p牌 咪撚咁幼稚啦

先唔講而家形勢其實唔錯，反抗中共從來都係九死一生㗎啦，咁易贏泛民搞掂咗啦。

含撚啦你

你都block 我啦

今日機場啲片，柒到唔敢睇

咁可以點？ 搞分化囉 玩割蓆囉
之後呢？
好似14年咁死多次？
如果你有更好方法嘅 我幫你推埋 宣傳出去都仲得
但係目前仲有咩好做？
你覺得今次做得唔好嘅 諗定文宣方向先啦 幫手足解圍囉
發生左嘅事改變唔到 下次嘅事下次再討論好嗎？

糾錯唔係唔可以做
你覺得佢哋今次做錯嘅不如諗下點樣文宣返當前已經發生左嘅事
定係你想個運動就咁輸？
我唔想

你問我地係邊個？仲要自我切割？

香港人係指連登仔only ?

唔係輸左 而係慢慢令香港步入攬炒既地步
四大經濟支柱 每一個行業都係環環相扣
而加首先係旅遊零售玩完先 慢慢連帶到其他既行業都會玩完
政府再唔答應五大訴求 香港黎緊幾個月後只有幾個結果:
1. 各行各業玩完 > 失業率大幅上升 > 市民失業 >

請問邊一日有令你會有嬴既感覺?

有時一個錯嘅決定
就會有手捉被捕
唔係事後文宣可以挽回
當然事後文宣都一定要做

不放棄!

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

咁多廢話請問你有咩好提議呢？